拜登：不會公開批評習近平在港行為 但中國須爲人權問題付代價 將重新檢視「清潔網絡」計劃

拜登：不會公開批評習近平在港行為 中國將為侵犯人權付出代價

美國總統拜登表示，向國家主席習近平表明美國總統要體現出美國的價值觀，為人權發聲，但自己不會公開批評習近平在香港的行為及對新疆維吾爾人所做的事，以及他試圖以武力處理台灣等，強調中國將為侵犯人權行為付出代價，美國將與國際社會一同促使中國保護人權。

拜登星期二晚黃金時段出席電視節目時，提及早前與習近平通電話，指習近平明白不同國家的文化有不同規範，各國領袖都要遵從，亦知道中國為侵犯人權的行為面對後果。拜登指，中國非常努力希望成為世界領袖，但中國需讓其他國家有信心，才可成為真正領袖，如果中國繼續作出與基本人權背道而馳的行為，將更難成為領袖。

彭博社報道指，拜登正在為中國政策團隊招兵買馬，部分負責檢視上任特朗普政府的政策，包括「清潔網絡」倡議，團隊對華政策是先與盟友合作，但報道指部份成員過去演講內容基調與特朗普對北京的強硬態度吻合，反映拜登政府不會恢復到中美和解時代。

原文網址：

All talk
No action

宜家係講都唔講
「拜登：不會公開批評」

口交

唔talk啦

錯啦

All kids
No boys

拜登：下我唔唔係支那駐美大使咩？

talk都冇喇，講到明唔撚理

All kids
No boy

新口號

敗登有幾多痛腳比共產黨捉住呢究竟

選舉舞弊，連登登粉話fake news

All talks, sounds good, no actions

I have few words to President Joe Biden

拜登自己都唔知計劃 （因為係奧黑馬的傀儡）

批評都唔敢
更加唔洗指意有實際行動

美國總統拜登表示，向國家主席習近平表明美國總統要體現出美國的價值觀，為人權發聲，但自己不會公開批評他(習近平)在香港的行為及對新疆維吾爾人所做的事，以及他試圖以武力處理台灣等[因為每一個國家都有不同的文化觀(價值觀)去跟從(實行)]，強調中國將為侵犯人權行為付出代價，美國將與國際社會一同促使中國保護人權。

多謝傲狗

joe仔又贏

唔講咪唔存在囉

Pay the price ，完全係字面意思，俾錢